港鐵安排免費接駁巴士來往大圍至鑽石山

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

扮沙中線？

九記屯馬綫

嫌綠線唔夠塞

死紅磡送我去鑽石山做乜撚野

岩

去鑽石山去九龍塘轉地鐵都得

沙中線幾時開左

旺角東 去紅磡唔得架咩

好似西鐵未拉去紅磡前嘅K16咁
唔差在開多條由鑽石山去紅磡

成日FF沙中綫通咗